FIFA19 Ultimate Team討論區（54）朗拿甸奴15萬左右

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

用呢個？

日經問題：仲有無Swap Deal 任務做？差一隻換lalala

更新咗之後未贏過
一係撞柱
一係禁區出腳慢 輸十二碼
Feel到對面都係咁 係咁柱邊出界
利申場場4格

聽晚第一次抽player pick
希望totw有普巴

冇期望冇失望

更新點解唔改弱corner 場場至少比人入一球corner
每次對手一有corner就覺得比人入硬波 擺明成個corner設計就係攻方易頂過過守方

patch完d replay狗又返黎

係 勁撚煩 EA

有冇方法可以搞下個network

你上星期有無聽過有邊個中到利雲？
或者你睇下top 100 d player pick 片就知紅卡抽好野個機率係點

屌 宜家係咪無得skip
入3球睇足3球 屌你老味

係咪人人都係四格

唔覺 通常係對面st太好頂

我都係場場4格，對面好似快我一拍咁球球波比人截晒

同求差一隻

我成隊人真係唔夠電腦跑
都痴撚線 可以由自己個LB/RB位跑到我既禁區邊再跑返後搶波 再跑去傳中
佢地跑到好似條氣唔識減咁

係 屌你老味EA爛臭閪

又想等但好驚唔換渣都無

我加加埋埋得9隻 漏左勁多

我用HENRY/IF BEN YEDDER/基沙文個D仲爆到電腦啵

練EQ

打人仲唔夠激氣咩 成日做手腳 打電腦都要激氣 睇開d la輸幾鋪都唔影響傑1 反正都係要個獎勵姐 輸又so what

問分一世抽垃圾

而家都係拎dr黎試陣

corner buff左

上年就係有條撚樣用左腳華西遠射絕殺我
仲要扭屎忽花慶祝加睇replay
我嬲到掟爆左手製加棄驚

90%都4格賽想點

應該係頭槌buff左

試過定格一秒 之後加速 好似用sopcast 睇緊波咁

扭屎忽真係好撚漏打 最憎慶祝動作之一
其二係扮狗

打dr中撚哂鉛，成隊波唔識跑都算
對親都係喪跑追波嘅對手都算
仲要冇啦啦送張紅牌俾我
算啦唉怕撚左你啦ea，我今晚玩alex hunter算喇

今個WL開始準備一堆人扭屎忽

佢更新之後我唔識打
場場都中鉛 d人唔識走位

Rodrigo
Promes Saul dembele
Casemiro Kondobia

換Ben Yedder定Modric先好?

今集少見左 可能得d5冇乜高手會串到我

唔知有冇人問過
想問下swap lalala有冇人用過

得6千幾分係金3 再上要萬幾 冇咩心機上

我對中堅係heading91既拉莫斯同heading87既黑卡Lucas Hernandz 防中係干度比亞 卡斯米路 呢班人淨係今日我打左十場已經比Martial 世三 舒夫真高 拜利 法邊爐頂入過corner頭鎚

更新完打得好爽

今次更新睇官方forum評論都係正面多過負面
起碼更新前好多on9 bug好似
1. 中間空哂都自動傳比對面
2. 正常搶波成日撞返比對面
3. 禁區外求其fitness shot都死角入
4. 搶波掂唔到波仲撞到個人飛起哂都唔吹停
5. 全場開壓迫就自動防守
patch之後玩咗20場以上
上面啲問題都改善咗
起碼就算輸都輸得服啲
睇得出對面係勁啲而唔係靠on9 bug

扭屎忽係拍掌轉身定打開手un？

宜家係10定11點公佈totw

DR係咪伶金3獎好過金2?

冬冷應該11

WL 2am or 3am tmr?

又返翻去呢幾個問題度

學識用龍封柱 PS 隻龍要高

西甲如果跟人講portu出cm都幾正
隊乞兒隊有新cm用

可以玩番組織 傅控好玩左 skillmove依然係主導

岩岩DR打條友 自己都鳩打
比人炒緊3-1
條友扭屎忽花睇REPLAY

之後炒返佢4:3 爽到

巴打覺得唔同既433其實分別大唔大 大家用開邊個433

隻game焗9人開high pressure,唔開好似唔識防守咁，對面一開個個都好似食左春藥咁追住你黎屌，一迫就甩你波

到你習慣左冇跑狗，update完跑9又返晒黎，永遠分邊落底，出波子彈頭拳，我屌你老母

頭鎚

Otw 馬列斯 過左今個week既totw係咪應該會回落？
心思思想放左佢賺一轉錢

Merthens跌到傻

對面迪基亞上曬身

Koke 小豬抵唔抵做

請問咁多位師兄呢隊可以點up?

DDG

skill move呢啲要練 用得勁有優勢都無可厚非

見到對面有C朗
比左個角球佢輸一大半

普金hazard跌到

救命

２比２， 我中ｈａｎｄｉｃａｐ， 紅牌

跟住對面連續拎３個１２碼

全部撲到

條傻仔應該唔知１２碼個頭有提示

笑到翻肚

候毛換保定

跟本應該弱化電腦防守，邊有game係咁戇鳩鬥唔控人，戇鳩game黎，一代戇鳩過一代

Cheap sbc

沒有對手？？？

小豬之前萬四搞掂
Koke就當比錢買兩個pack再送一隻人

好難唔做 萬幾蚊 有張小豬 打一個星期dr 加多d就換哂2張 完左就啦會再出 幾萬好抵

唔*

以前抽pack抽落勁多人 岩岩好做到個abc 唔洗買人

小豬不了 高基我就有做

中鉛真係慘過跳樓
明明前個幾場我都係press
今場我d人企撚哂係
人地瘋狂one touch 我d人又唔郁又失位
仆街屌你老味臭閪ea鬼婆

之前入定哂84 加埋都唔洗3萬 就換到45 k 同 35k pack 抽完點都點到2萬

你連送三個十二碼都唔弱

識貨 我都係用緊佢 數值80但平均得黎超曬班

更新咗之後輸到仆街

傳球同攔截成功率低咗好多

我都係窮撚西甲，可以試下morales 喎

屌 痴根
明知係傳比佢
攞中堅手控都唔撚夠頂

啱先有場對面淨係落底出波，煩到

中堅手控?
我KEEPER控係佢隔離都攞唔到粒波

打左成日
幾經辛苦先由16000打上23XXX
好撚攰唔撚想追分

用手都跳唔嬴個用頭

啲中堅成日唔識頂 淨睇波

無牙朗 普巴

冇C朗 totw

我隻阿朗呢

乞衣西甲

3隻中堅都正

手頭上有8包, 要求唔高, 中到godin+manlolas+suarez+mane+willian就得

想要契仔安/文路拿斯

+?

又真係唔高 我都唔高 一隻IF都唔洗中 中隻大哨OK

又奶共，隻pato if 後中超隊勁撚到

中隻細哨都可以執返16萬

今集第一次撞到icon隊

做爛市賣15萬

最勁個幾隻怪物都冇 唔合格

強國人錢多 唔賺呀？

到底點樣先可以進步
連輸十幾場 送分神童

隻cm 頂唔頂到wass 呢

今期無真朗
仲想ALLIN

泊大巴啦 反擊係最有效率踢法

今期無C朗
仲想ALLIN

37def 70體力啵ching

契仔安 LW

屌...隻咬人同歐聯板一模一樣能

呢d本身都90以上好難咁快buff得多
勁個d全部加1,2格就算

無身體 無防守

已經係 人地點射都入 癡撚線

suso好似唔錯，可以取代大盜

pato戴帽喎，唔if先出奇啦

Portu 我有但無用過，攞嚟試下先。

我暫時formation係咁，不過好屎波

morales Rodrigo ucl Malcom
kondogbia wass partey
Gaya lenglet paulista de Marcos
asenjo

無加過呀
同歐聯果隻90%一模一樣, 只係pass+def 加左1

買歐聯都得啦, 洗乜用if

隻godin又係

ea on99

上網睇下人點玩啦

係中超踢波啲鬼佬根本係大人蝦小朋友
冇咩可能唔出

suso又if

57 phy

Wass bb冇得輸

點樣set反擊？

得10張swap deal 係唔係無機會12張？

點解會有金章？

對住班支那仔 根本支超班鬼場場都2~3粒

上星期賣左張OTW C7 370萬
今日一話冇得升分 即刻跌穿晒

想順帶請問 fast build up 同LONG BALL 有咩分別?

fast build up
前場放跑狗 free roaming

身上有幾隻Aspas係咪應該即刻放

契仔安LW係咩玩法

幾錢左右？

變返做st位

點解有佢

究竟要多勁左翼，如果係右翼就值錢啦

long ball你要你既隊員接長波first touch好勁

係

想要文尼

整車仔冇錢買世三用佢代替

我隻拉莫斯頂輸比基士文

屌 咁既totw陣容仲廢過上星期 上星期都叫有利雲 馬仔 lala 馬列斯我想要 呢個星期真心一隻都冇興趣除非蘇狗黑卡會有4*skill move但根本唔會

冇阿朗 ？
ea搞乜撚

點會廢過上星期呀

今個星期點會廢 你唔啱用唔代表係冇用

得一張蘇狗有用
上星期都叫有多兩三隻
本身諗住有十幾包 抽牙朗 算鳩數啦都係

If 文尼使唔使300k?

話左 牙朗本身已經94 再出95 仲要有otw 入兩球點會出比佢 爆得機

差唔多應該

泊巴士係SET DROP BACK 定HEAVY TOUCH 好啲? 感覺DROP BACK 效果麻麻

佢應該都要返起碼200K

唉屌點解要lw巴西冇rw

亂咁黎
金章安又係邊到黎

肯定唔洗,
同歐聯板一模一樣

250k啦頂盡

係課金既時候了
兩隻90+ rated in form再加一堆勁左翼
仲未計manolas

原來入一球都有if
普巴一球一助攻都冇
ea真係

文尼定辛尼好用

你唔岩用 唔代表無用既

86以上大部分都有用 肯定好過上週囉

ea 邊會咁好死 幾隻89 90+ 狗黎
金章安真係r哂頭 我比龍虎切都唔比佢

咁多個聯賽 大把人好過佢

買歐聯啦 一撚樣

你分清楚 係你唔岩用 定廢啵
兩隻91 6隻86以上

黑卡情意結

辛尼要配廢蘭尼

爆炸頭雙殺

中撚緊既咩

有冇人用緊90 makelele
本身都諗住買 但而家sbc有得做un吹 諗緊做唔做

補充番 會夾pogba/干度比亞

細數唔同架 唔好fake 9人啦

買同做既價錢好似差唔遠 除非你好多卡
不過覺得rio會好啲
馬基個價都唔係點升應該唔太好用

唔好做untrade 千其唔好 後悔

咪玩啦

尼馬93歐聯 同 93 IF 一模一樣呀

只係2個數值比多1你

咬人, 文尼, GODIN, 3隻都係咁呀

我話廢唔係指佢地既分數 而係指吸引人程度 如果本身果個球員閃金都多人用既咁咪吸引囉
龍門聖卡西我暫時玩左400場左右未見過人用
高甸 玩西甲既全部拉莫斯華拉尼烏迪迪靴蘭迪斯
羅馬隻中堅叫做好d都少少吸引但一般d人玩意甲多數都係基亞連尼 古而巴黎 Benatia
文尼係以家個個有錢買世三後我唔知幾耐未見過
金章安變左LW 英超就同貴既世三/平既安達臣撞位 巴西LW又同尼馬撞位 如果係RW既話肯定好好多我會想要
蘇狗好似最正 但今版無啦啦skill move扣左一粒星已經令好多人卻左步

黑卡射波勁UCL 2點，傳波勁1點
UCL都賣廿萬，黑卡應該最少都要25萬左右

邊度一樣 圖都cap埋俾你⋯

咁隻野本身有冇人用過 見佢好似同kante差唔多類型但好似仲勁d

無牙朗。睇黎dr派彩都係繼續要錢

我都諗過買 不過真係同簡迪差唔多係高少少
再睇埋比提會想買比提多啲
其實林伯都搶得同射得
除非有愛

90 godin正到仆街

傳控好玩左
D動作更新完仲慢左,想知你點玩傳控

蘇9 if 多歐聯板 pass def 各+1
godin if pace shot pass 各+1
mane if shot + 2 pass +1

有咩分別
唔係全圍+1 呀

我之前掃左一堆意甲人 迪斯高6000入而家9700 係咪應該走啦？

其實意甲scb幾時會出？

咁叫無分別

更新完控傳係好玩喔

LMAO 你覺得利雲 Mahrez Martial Lala 比so9 mane willian godin manoloas 馬昆 更吸引冇野好講 呢堆人lF完後我又唔信似你講到咁廢冇人用
都唔講上期有14件低過83 今期咁多高rate都吸引度比上期低真係冇野好講

ching仲有玩過咩icon
klose 迪比亞路 overmars 15萬版細哨 呢幾隻有冇玩過
諗緊下個目標買咩

有冇人知 d4 Rank1 12點 22040分
聽日下晝三點大概幾分？想打埋佢先訓

屌你老味契仔安塞埋落lw做乜鳩

sbc隻koke抵唔抵到
boost左個數值係咪永久fix?

加乜chem 都係唔爆99 finishing 我真係唔覺有咩分別

上年if 都唔會出埋同一樣rate數值, 今年EA真係hea撚到仆街

更新完好撚戇鳩

用緊87果隻 好搶得 雖然唔高但頂波都幾勁 唯一射波真係慘不忍睹 門前12碼點都炒過唔少球

唔想用哥列斯卡可以點砌
r撚爆頭

因為上年冇藍卡姐 你拎隻普金黎比就有buff到架啦

塞隻icon落去

我話左唔係睇分數 你係咁講今個星期d人高分d做乜鳩 係啦係啦今個星期正d因為多d高分既人而唔係多不耐都受歡迎既球員喇

上星期26560先D1 今個暫時22060我估聽日deadline應該最盡25xxx

老爾 基斯普 享利 軍刀
廢高 尼維特 古烈治 偉拉 波叻 林伯 謝四 朗癲
馬甸尼 迪西里 卡路士 辛尼特
玩過依啲
睇你想補邊個位先諗到買乜人

咁好用都唔想用? 我覺得佢性價比真係一流

放coins 有百幾萬，上一個po好似比人串日日都仲有百幾萬，我百幾萬係cash，同埋大佬你估我想架咩 d人買得少嘛

tg

照你咁講隻隻球員都買nif得啦，反正if嗰張食chem都唔爆

根度簡 龍門換紐亞？

今個星期好多都有用波 suso 已經係西甲少數右翼啦

pato又係岩巴西隊用 德甲隻右翼又係有用

縮來斯換簡尼

打勁多場 場場都係爆落底傳中屈頭鎚, 自己D後衛又咁撚鬼下下都唔夠頂,好撚好玩呀FIFA

Suso唔係意甲咩

無巴克利
可能有機MOTM

suso 已經係意甲少數右翼啦

有咩方法過電腦守

你覺得分數唔會影響吸引度？你知唔知咩叫吸引度 唔只用仲有投資 再唔係你開pack知道個pool有咁多低rate又點會吸引得過一大堆高rate
加上你計普金使用數呢堆人都唔會低啦白撚痴

suso踢意假
西甲幾時有隻中價位右翼
買唔起bale

aubameyang都無

4格同5格真係差好遠，以後5格線先入場

無Halloween sbc

將REUS 拉落黎打中場,換其他前鋒

而家買張600k 阿古歐聯卡會唔會好on9

西甲真係冇中價右翼
仲用緊dembele 救命

會

唔覺有so9唔吸引過利雲
唔覺得mane willian唔吸引過martial
更遑論manolas godin比lala差
但係條友用mane willian同尼馬hazard比
用manolas godin同 Ramos varane benatia果啲比
又唔見佢拎上期totw同呢啲比？
龍門任搬到 笑撚到我

Dembele成日救世

自膠
掋換？

英超右翼willian之後upgrade上係唔係mane?

salah

我個隻成日射柱邊

SBC唔係1點出既咩

Mane係左翼，右翼係salah

godin唔會差過ramos好多

我純粹睇佢唔順眼

禁區外救世
禁區內敗家

更新完比對手兩隻翼爆到褲都甩

咪係 今年仲有flash back Juanfran 同基士文鐵三角

上期個堆除左利雲馬仔lala 馬列斯 其他廢到連比較都比唔到 咁叫吸引度高真係痴孖筋

想問呢隻抵唔抵換 好似要8萬左右？
boost左個數值會唔會變？

文尼金章唔吸引因爲個個用世三
但馬仔又吸引喎
goodest logic

好用咩DEMBELE
跑得唔快攞波又甩腳
丹一招咁

我曼多fans

Manolas 8x pace def又唔低既意甲cb俾佢講到冇人用咁

on9 咪先點人啦， 星期四派wl reward 升到飛天

上期係垃圾
今期只係合格

我家陣hybrid祖三角
同埋西甲右翼一係佢 / Malcom / Aspas，再上就Bale / hybrid包皮

ucl card 最好炒

咁正 即刻買先

想問下各位巴打
依家d4 rank1 22080分
聽日派彩前大概會係幾多？
搵左好耐網都搵唔到
有冇巴打可以分享下

其實好少傳去右邊

POTM幾時公佈

巴打如果唔心急買嘅，可以watch住先， 實有啲人見到市場上有隻冇人買，會undercut 佢張卡

試下爬文 上個POST已經有
同埋去FUTBIN睇一睇都知個價

平時打開PC
今日一借frd部ps4玩 發覺易打好多
PC又易傳失又傳得慢
ps4防守用意識手動追波 進攻又易拉位
PC就追極都冇 屈速大晒
啲後衛好似比人拉住咁

好似今日有隻ucl kdb，市價739k， 有人699k buy now 放出嚟， 即刻畀我買咗

係咪只可以lw轉lf冇得轉r ?

你咪留到下年6月囉....D人實勁

連輸廿場

其實㩒三角 可以睇到上星期幾多分到

轉手就賺左3000

hold hold 先，派左wl 賺得仲多

我換左隻90 makelele untrade
但而家好後悔
kante 勁過佢又平過佢
三思

一開波失左一粒
輸足成場
八十幾分鐘追翻和
最尾一秒唔知咩事無啦啦有球十二碼贏埋
我係對面應該掉爛左個手制

數值唔係應該makelele贏唒咩 身高都贏
kante真係勁d?

但巴打我禁三角 我上星期仲係d5

戇鳩 我係比較今個星期既普金使用數同上星期 唔係計呀閱讀障礙 高分既就一定吸引你平時開pack見walkout 係Ozil 高基 巴斯基斯 保方呢d比你你係咪好撚興奮?

巴打你個名

我話佢地吸引度因為撞位影響咋閱讀障礙

數值同身高睇落係makelele 勁d
但用落kante 勁一個level 咁
唯一kante 唔好係d 傳波好差
不過可能係我唔識用makelele
只係untrade 除非覺得會用到end game 先換

係咪有師兄話DR伶金三好過金二?

我唔係屋企 不過我記得d4 rank 1要 2萬7，8左右 rank2就1萬8左近

屌賓斯馬真係升 ，點解既
我買得十隻

Martial唔撞？

唔關事既

lewan馬仔mahrez多人用?
咪玩啦

仆街咁唔追了
尋日由1850 跌到1640 今日好返些少1680

岩岩掉手制
唔明點解D柒頭負負碌碌燒味都入到波
我就全部中柱

Martial普金好撚多人用喎ching 法國隊 英超隊成日見

尼維特好唔好用 睇數值好似幾勁 89個隻

想問下有冇人用過87Larsson 好唔好用?

1點定2點出totw?

屌你 咁撚似我岩岩個場 係咪用平民西甲隊

咁都有交嗌

???

屌 吸唔吸引明明係主觀野 我話唔吸引就屌鳩我話今個星期吸引好多因為d人高分

兩邊都英超
我平民啲

宜家d5 千5中 隊隊都icon 唔係就功課隊 自己就賣撚哂啲人用埋平民隊 贏1輸2好撚無癮

有史以來最廢既黑卡係邊張?

中超張zheng long算唔算

冬令晚晚2點訓唔係辦法

上年都大把SILVER IF啦, 今年都有幾張

2點先係開始

仲未出最後果張FUT Swap deal既..

咩叫功課隊
依家d6都仲可以平民隊打吓
我隻scream veratti跌到唔想賣

係囉 唔係total14張咩
我拎住11張唔知點好

支那仔都有金卡rate笑𨶙大日韓把口

琴日打DR好撚順,D人郁起上黎係爽既,
10場贏到8場多數大比數, 升左D4之後就訓

今日打D10場輸9場,其中幾場大比數,
D人中鉛咁, 傳波又唔夠力, D對手又勁左
仲要場場中兩三次柱

岩岩果場對手打4231隻SWAP拉蘭拿打CDM
截撚左我12球

差D打爆個手制,真係要抖下先

我都覺得唔吸引 做icon sbc送果幾pack strong hold算
我唔岩用覺得唔吸引有咩問題
唔通純粹高rating=吸引 係好野

Same 又要衝分谷打

更新之後4輸2和之後終於win到第一場，好感動

想問下上星期D5傑1幾多分

係, 仆街, 仲差3000先升到上排名1,
但以而家既情況
真係打多20場都唔會夠

我諗巴打你唔用個廢字會好D既

我之前d4 好似成2萬4 定2萬7

更新左之後好怪
後防有時會好慢先起步

有時明明粒波起前面, 轉人都轉唔到最近果隻

後備換人又好似無左CHEM加成, 跑得好慢

上星期d5 rank1幾多

totw幾時更新

兒登喎 當然乜都可以嘈一餐

我睇就2萬1

2點 因為冬令時間

我都睇到
另外勸勉巴打
聽日要返工既就唔洗追分啦 追到又會再過返你

點為之低正腳背射門

追到2萬2 唔追了

R1+L1+shoot

有冇人可以話我知點解殺巴列達要2.4k

夠唔夠保 上期都21900。我都係2萬2 好攰

即係控波+盪射+shoot?

放ps4 稅後13萬coins $180

即係射地波

DR反超對面
立即彈GAME係咩玩法....

Dr 場場比人反cup

唔係架 你唔岩用但今期d人高分d所以紅卡pool d人高分d 就算今期大部份黑卡既普金平時都冇人用你都唔可以話今期唔吸引架

其實都係普遍講吸唔吸引姐

你自己唔吸引WFC

但中肯講今次TOTW算吸引啦

仲有半粒鐘就可以睇人曬命啦

malcom?

其實佢唔係純粹針你講話今個星期TOTW"廢"咩
吸唔吸引就個個唔同啦 但事實今個星期真係唔廢啵

上星期d3 rank2 18340分
但係而家rank2 已經17590分
我得19250分係咪應該頂唔到

係咪仲有一張未出，差一張換prime players pack

我都想可以曬命

萬能中場黎講
pogba/91謝拉特/90veron 你地會簡邊隻

網上forum我講我自己既主觀意見有咩問題 我又唔係fifa分析師又唔係開緊講座介紹今期totw我做咩要特登講中肯客觀感受
最大問題係原先有唔少人以為會有C朗但最後冇然後出呢堆黑卡好難唔令人失望 反差太大

同我一樣

咪等下，個sbc又唔係今日完

用過90華朗 覺得有d鈍 其他野都唔錯
其他冇用過

用黎輪換果個陣都有用佢
覺得佢仲好用過Dembele

想問上個禮拜rank1幾多
今個禮拜先d3睇唔到

呢個巴打就講左重點

Hi Auntie 本身有9張係手, 諗住個event都8899 就換哂, 點知一換完贊奴沙同Rare player pack, 就出多左1張swap, 屌EA死鬼婆臭閪

26560

得第一個近價，另外兩個廢

咁我主觀角度覺得今個星期totw廢又得唔得 洗唔洗要佢同意出批文比我先可以submit? 仲惡撚過共產黨
上個星期我抽紅卡好想中利雲lala Martial 今個星期是但抽邊張我都覺得冇所謂 反正全部都唔岩我用

轉左Gameplay無贏過
D4跌落D5
本身WL G2

7連敗 跌到落D6 棄一排先
Dllm更乜撚野新

轉左之後time fitness難左好多 係咪我錯覺

martial啱用mane唔啱用又幾撚on9架喎

啲人好似慢一拍咁
人地就9射都入我DDG

d頭鎚屈撚到 玩多十場如果都係咁砌過隊淨係玩鳩斬算

真係好慢
99PACE都追唔到人...唔知點解

個新SBC submit唔到ge ??

CHING 隊波HYBRID曬英法德

我砌法國隊呀 仲有張紅卡拿卡拎黎夾 我一撚定要英超隊呀on9衝出黎柒?

而家打傳控中間突破好似戇鳩仔咁
比燒味強姦

我以家隊波hybrid緊英法西

咁佢覺得唔廢都冇問題啦 你唔岩用其他人岩用呢可能
打和啦

Super

佢覺得唔廢冇問題呀 係佢主動針撚住我撩交嗌咋嘛

ea造尻你 控條毛 ea要造就你果時點傳都有
泊大巴派少d膠都偷笑 d電腦踢踢下會變世3害尻魔佬咁

最撚戇鳩係長期比ea造鳩

你咁講對你黎講if c朗都唔夠if 包皮吸引架啦
你法國飛加普巴 文迪 拿卡咪夾到文尼呢

改完版好似逼你一定要開個全場緊逼咁
唔開就個個企係度 痴撚線
頭搥就鳩頂都入 龍門企近柱都可以自己抑後比佢入

仲嗌緊？

So9

C朗普金值幾多錢呀? 今期d if普金值幾錢呀?
我抽到c朗我砌過全隊就佢一個有咩所謂呀? 我抽中Mane我會唔會全隊賣左佢就佢一個呀?

討論下姐大家

你用法國隊咪用普巴 文迪同你隻紅卡拿卡夾佢囉
做咩要賣哂成隊呢

竟然係墨西哥

又出埋d 垃圾，正日都出垃圾

promo pack得呢d

留左十包會抽乜鳩垃圾呢

中間想ONE TWO猜入去 根本無可能
你傳完 另一個會成個傻鳩企係到
L1都撳爆都無用

cls
嘈完motm就嘈if
嫌打dr仲唔夠燥咩

痴鳩線
上面講到EA出IF要得你批准 跟你方向行緊
你覺得無用 又唔洗拗到全世界都要覺得無用既

不過抝完咪又係得啖氣 笑下好過

D人話控傳勁左我都未覺
隻swap lalala成日成個傻鳩咁企係度
隻cdm上前仲多過佢

屌wl玩燒味為主先

已經有人放緊隻so9 百幾萬

入左堆墨西哥人

唔知炒唔炒得起

想問邊度有得睇更新左啲咩，連續三場都輸12 碼

今年ea 唔出萬聖節卡sbc
有趣，仲要好多sbc 都係廢pack

EA: 貨金啦ON9

小型金銀包 i quick sell 11個人好似仲底...

連續3隻walkout
perisic
rakitic
navas
算係咁

阿ching同你討論我真係要忍笑 首先一張新出既黑卡對我吸唔吸引基於幾種條件
1. 張黑卡既普金本身值幾錢
2. 張黑卡入唔入到我隊
可能你唔同你覺得張卡高分就吸引啦 我唔知你
c朗普金足足係包皮既4倍價錢 點解你會覺得我認為包皮吸引過c朗? 因為我上面講過要Martial都唔要Mane? 呢兩隻對我黎講都只係中價球員 我中Martial都仲可以同我炸untrade法國人組隊法國隊出黎打下sb回下氣 我中文尼我係得個擺字 利伸:左翼用緊尼馬

你追下post會見到我話冇用之後係人地針住我要我覺得今個totw吸引 我係被動架

仲有張swap???

正 中馬迪爾 好過walk out

無

要76RATING咋WOR

我意思係應該仲有張？？定14 張出晒？

蟹啦

我拎左13張 唔知有無漏

乜唔係2點派彩咩

聽晚呀ching

仲特別開機以為有彩派

公告寫total 14 依家應該係13

睇下第一頁

留左 2個 50k 包，12金12 rare, 出pickford

炒緊啦波 ching

開12包 一隻walkout都無
最好已經係史達寧同法卡奧
sbc錢都拎唔返

多撚謝EA你老母臭閪玩咁耐都係繼續分垃圾比我

發覺好多人都唔洗訓咁

開完啲包就訓

未打夠分啊

垃圾

抽3000 point

打機姐 輕鬆D啦 CHING

激撚死 得撚住比基奧特180度轉身右腳抽入
我屌你老母ea 可唔可以當全世界冇睇過波丫
我唔係睇緊小志強阿屌你老母
足球係鬥少失誤 唔係鬥少被失誤丫屌你

追rank 1 ?

2萬4收皮算 上期2萬2
輸唔撚係問題 有贏有輸 場場唔係自己就對面中招
贏都唔盡興 輸就更尻慶 和唔知打黎做乜 大家都得丁屎分

叫做有門開下

更新完兩日未贏過
完全唔識玩

我得黑卡Nani

屌你 我度門係迪羅斯

FUTBIN知你班連登仔成日問, 以後有得自己睇

邊個再問就永遠抽支那卡

廢金價86 2皮野一張 都好過無

張德甲右翼應該有得升下 算係咁

抽左6，7個包都係垃圾

係 差千幾

中孖寶

真係屌ea老母 呢嫁差1張先換到lalala

好野
開哂10包promo都冇wall out

依家開pack開到門
都會估到開咩人
巴西st jonas 唔會係jesus
意大利gk buffon 係viviano先真
西班牙gk
有adan asenjo 但唔會係ddg

我都係

今年萬聖節SBC完全係垃圾

即係要跑多3000分
加油

睇返pato身形上好啲
數值上都唔夠耶穌好
又貴四萬
唔知有冇巴打已經有食評呢

岩岩跑翻上rank 1 再+1000算
是撚旦

Dr? 2萬5-2萬7到

點解我場場都得4格
明明朝早打左成朝都係5格

水9佢？上星期兩萬二喎

有無人隊波成日後防拎波 啲人就衝哂上去
成日傳唔到 比人反擊
打到火都黎

你較咩戰術？快速組織係會咁

係咪你戰術set 左長傳

我 不過我慣左 應該係關fast build up事

10包 最勁得保連奴

我係打開長傳 唔知關唔關更新事
下下得4丁友係到傳 其他衝去前邊無哂影

輸到仆街了 比人大炒5:0

岩岩同個ICON基斯普鬥入波入到4-4

我係你會直接斬邊，反正邊後衛同翼都企差唔多位，多數頂到。
我都有類似情況，但打得多慣左可以傳到地波，同埋可以試試防中較唔進攻，咁又多返條友傳

我想打tiki taka 但永遠都做唔到個種效果 比人一拍就甩波 永遠猜唔散人地後防

屌奶星我又係

巴打成日見到你，都幾重課下喎

你用緊咩陣咩隊？分享出黎研究下。
我都係打tiki taka 明你感受

上次課200hkd 今次課10包only
我極少課

我之前用緊法國隊，而家轉巴西隊打控傳十場輸一場only

攞啲錢買coins好過啦

我自己打開41212(2) 唔知係我今日上網問題定更新左既gameplay問題 我今日同你地一樣都係打唔到彈彈波 我d人控波迎波好似慢左半拍咁 一腳彈彈失又多左

更新完係咁,EA等登整到咁慢

係咪認錯我
今次又10包得個桔

諗住忍到今日先課10包玩下
點知今日d包全部都廢
前幾日個d仲好d

我都係 明明唔係傳去個個位同埋力度都冇咁大 但都傳左去個個位再比人拍甩，永遠人地沖搶我就一定搶到 我就標波失埋位 癡線
只係自己技不如人姐 但打左7-8場dr 今日贏左場only

btw
上期d6 18090分
今期d6 暫時16600

800分技分 就黎降班

我玩41212 基本上進攻係全隊上去猜

中堅都上到半場

睇啲pro player 跟setting 主要都唔關夠唔夠人腳猜波事 係啲人走位同控球都好似慢左好多 好唔聽洗咁

我都係輸5:0 先上黎問

走位可以call 攞波俾波要擺正個軚

pro player好多微操作

隻Manolas換唔換埋IF好？
貪佢同KOULIBALY跑得快

更新前成日炒人
更新左場場都食鉛咁
玩左兩日都贏唔到一場 想棄game

我有 撳L1 叫走位 又有撳住L1咁去比波打one two

如果4-2-3-1 (2) 中場唔夠大隻 最前面左中右3隻都快 想打穩守突擊應該點set? 求指教

頭先dr遇到個鳩玩
明明直線傳到入禁區空哂
又skill move撚到我仆街
但專登後防派膠俾我任射
射左20腳先羸2比1

想問下傳中點傳中間/近柱/遠柱

一二三格力

終於可以qs d sam哥

btw 傳中好似易入左

有錢係身成日身痕想洗錢
potm hazard做唔做好呢 隊純法國開始玩厭想溝下其他野玩

想抽哂果10pack promo

最好一隻係viviano
回頭是岸啊 施主

我仲留左9 pack reward撚住有我朗抽

咁今期so9 godin monalos 都唔錯

有無人想睇深宵倒錢落海

大家ST用高大定用靈活多？

高大：

靈活
update完無點打過唔知仲用唔用到

抽左3pack 門都無

第一包savic

屌就係岩岩打左幾場
平時入用入場轉41212(2)

岩岩彈彈波勁難過到人
又懷疑自己 想用返giroud做st分波

覺得patch完之後高大好用D

文丹達

中呀

why not both
岩岩買左隻williams
但好難用

中邊隻 恭喜

咁zaha算唔算

kdb

抽埋d reward佢先

開咩中

51jump 180

阿根廷!!CAM!!

班尼加

promo

24金混合包中左漢諾威if

仲有蘭仙尼

乜撚野scream 75分

另外兩包超大門都無
最後6rare player pack拿卡埋尾

正路
因為messi係cf

dybala

第一次見到95比利

有無巴打上星期係D5
可唔可以幫手睇下上星期rank1係要幾多分

Ddg同黑卡拜利有冇食評？
對過又好似麻麻

呢到好似講緊ddg同古圖斯已經係最勁gk

21900

Ddg要連拜利 但wl完全冇人用咁

用金三角啦

咁用古圖+華拉尼 有錢再加埋ramos

用緊ddg + if bailly

無咩問題

bailly 可能容易犯規少少

ddg 我覺得好過古圖少少

利申 從鍠三角轉過黎

If bailly似唔似benatia?
感覺上有d銳

鈍

benatia 無用過

用過
manolas
基亞連尼
保定
華拉尼
拉膠
if hern
godin
if 高巴

我覺得if bailly 似 if 高巴

thank you
祝你中好野

金章安張卡好型

抽晒十包都唔中，條氣唔順拎晒d廢金做upgrade 先中番隻，半警世

我覺得van dj最勁 bailly有冇8威

成

意甲d 中堅邊隻最勁 好撚平

好多都可食用wo if 高巴 拍 manolas 都好夠做 宜家可以拍埋if manolas

基亞連尼 benitia 國米中堅

鍠cb over 200k 真係覺得唔值 有錢追求完美咪up

你進攻set balance 定 procession 定其他野

500k做左potm hazrad
d包一隻86+都冇 最貴得洛迪高

哇屌 中icon呀 終於到我啦

屌，最後一隻fut呢？

沙拉抵用
用落同美斯一樣仲要快版
今年upgrade 3*wf更加無野講

差隻swap..係咪無出新

岩
上年做左細哨 petit sbc後悔到我

細哨 petit呢d爆得機都後悔

屌，唔係有14隻咩
差一隻

玩意甲的我 無C7無心機

幾時完個活動係咪今晚要換左佢？

咁早做icon sbc 一定後悔 正路除非做rio 先頂到下到tots

petit都爆機？
細哨就勁 但冇左舊錢 想轉下卡都唔得

rio 肉腸 古列 大細哨 desailly 呢堆就梗係夠用到完

Petit再上得vieira gullit

上年我隻比堤用到end game

呢隻好似幾正

今年一開波已經買左petit
上年陣係用中間果隻

終於到我有得曬

抽咗5包得隻艾歷臣

依家課金有無得諗

點解冇 咁多勁if

10包洛迪高

抽左9包 最好係Bailly dllm 死全家啦EA
搞到冇心情返工

儲左十包都係開得兩隻84

D5 rank2 幾分
完全無左回事
12k 驚保唔住

下星期到你

本來d5 12000分 打打下上左d4 大約13000 依家係咪得Rank3

係，所以我降班落d5算

Shit 無左個rare gold player pack

今個星期計返d5
下星期先開始計d4

上年我都做左petit sbc
諗住今年試下makelele 就出事

上個禮拜都萬三啦

黑卡PATO 好d
定係Jesus 好d
大家有冇食評

10包 82以上都冇

嘩屌 留左12包 一次門都開唔到
全qs人
比隻83+做sbc幫補下都唔得

個市都係咁既樣

依家做世三POTM，futbin個價準唔準，岩岩好得600k驚做到最後差少少

同埋值唔值得做？唔知點解好耐無對過英超隊用佢

大把人用, 我覺得唔值得做

撚住普金 又平左 再等佢sif

麻麻地 尼馬仲勁

最後一張fut 呢屌？

琴日中午啲人升價前我私伙卡得兩三張開始做用咗61萬
我多數buy now

未計開埋佢啲包
不過多數垃圾頂唔到幾多
仲有唔知洗唔洗轉前if卡
如果轉咗個價又唔同咗

黑卡呀朗幾時有

佢仲有醜聞係身就唔會有機會if

留咗3900coins唔知幾時抽好

問分大會開始

點解要轉前if卡既？

我唔知呀 佢話本周totw既卡
我唔知洗唔洗轉本周果啲
我唔知有無睇錯所以啦啦聲琴日做

用電話抽好啲

Sorry我打錯
想打新if卡

抽堆今日再出垃垃棄game
為左隻垃圾近排好多game都未玩，D3 switch今日出左

rdd2又未玩

same
仲有Orochi 3
買左Shadow of Tomb Raider又未玩

我做左 仲係一開波最貴果時做
覺得值得，唔洗怕untrade 我而家轉左陣擺佢做super sub 都場場有貨交
人地670分鐘冇乜氣真係任爆唔嬲

唔係個個都有5~700k 黎做任務

用
物超所值

咁講 Lucas POTM仲抵做，4萬就有

DR分futbin有得睇，不過得d4-d7

開game果陣儲4萬都唔易
不過叫做抽包可以幫補返

如果基本陣容已齊，600k係做得過
但如果得堆廢金隊友，不如用600k砌隊似樣d既波

岩呀 分散投資好好多

我打十場有八場都對到POTM 世三

夠做，有包抽，抽到可以賣

POTM lucas抵到爛

咁樣入場後jorginho同fabinho互換係咪唔會影響chem?

25k做完用到依家

開game有玩英超嘅應該隊隊都有Lucas

可能我division低，好啦一於做啦，追埋d鬼佬食評都話好好J

屌
我剩係打完WL諗住安全退下

10幾k 就使完 仲要抽返隻mk 果陣即刻回本
世三太貴加untrade 唔捨得做

d5rank1宜家已經21000
好驚比人追到落rank2

你預22000啦

有冇巴打試過bale & mbappe 求食評

琴日比人隻MBAPPE 連入4球 勁到ON9

包皮cut in靈敏又快

wl好多人用張loan

Suso aggression 得25

棄啦
玩rdr2講少好多粗口

無阿朗就唔抽了

又無普巴

得隻SO狗

抽普金牙朗

今日抽今日既呀朗, 聽日抽聽日既呀朗, 條數是咁計的(好似係)

你個名 有冇bias

機會大過if阿朗
要抽了

價錢已反映實力

儲錢買黑卡包皮穩撚陣

俾番第14張swap我啊

MOLA

差一張too

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

最強non icon中堅

好快sif

14萬咁平

之前買咗MK恩 但係用落覺得麻麻

17個隻if記得去到6 7月都仲值20萬

係咪可以開始問分???

呢隻睇數值真係好撚勁....十幾萬平到笑

意甲

用落都好撚勁
70 agility makeup到少少低passing
俾人逼都唔會轉唔切身
加油low att workrate同高速真係冇得輸

如果佢係袓記應該貴一倍
羅馬太難連
仲要冇埋尼恩

加埋

呢度D巴打都係搵一堆icon包住佢架啦

岩岩出唔買住 遲d會跌

一堆icon仲洗用cheap野

如果跌到落十萬到就真係冇天理
不過今年多咗varane大家應該會放棄佢了

果陣玩緊西甲
依家轉番英超後悔無做
咁平

17見過10 icon+普金r.sanches

等睇中咗又話邊個黎，入唔到隊，賣唔賣好

屌 想要呀
fifa真係年年都用佢

market crash 開始

係抵既

但最近個個屌佢 射門廢到PK

17sanches=18bakayoko咁bug

兩碼炒粉基本嘢
利申拎緊佢打st

仲記得個陣sanches+未高rating嘅kante

聽日要打wl又升啦

係好廢 但4-4-2 落底就幾好

其實都唔係好廢嘅
係finishing唔穩+中鉛好易俾人拍甩

最勁果d咪升

btw今周D廢if都用得過
紅卡多幾隻揀得落嘅終於

有冇巴打上年用過呢隻tots
想知用唔用得落手

唔勁個d本身都跌到fifa20

有pato都滿足

唔係丫 綠燈cur多數入

有冇巴打用開 4-5-1

cur都ok
r1+傳中彈落weak foot真係年中炒唔少

集下氣抽廢嘢先
希望自燈到

下晝開始摺埋
一陣個個抽中so9

如果mane suarez同一包中
都唔知揀邊張好

邊個黎？點入隊？
我唔識呀

決定要拎錢 唔抽了

咁就冇左玩UT既意義

你想開心收錢，定抽卡屌鬼

唔抽做咩玩UT
可恥

50K可以買到咩人

今日拎錢算
朝早 12 pack 一次門都冇開 即刻冇哂mood

第13PACK咪有囉

你地中廢IF會儲起佢第時SBC用定係賣左佢拎錢走人?

未廢到賣出價淨係高過quick sell 少少

WL報名係咪一定要係console做?

QS

YES

抽卡開心

我玩西甲 今日抽到if so9 入到隊呀

咁今日先拎WL獎勵個2000分而又要返工既，咪要隔星期先打到

屌我覺得最近會跌落Rank 2

今晚 唔知2點定3點會派

你可以起身報/派完再報

屌，25500 rank 1，咁撚多人打既

1900 頂唔頂到rank4

巴打打到D幾

唔等錢洗咪留下旁身

真係好撚反智
要返工返學嘅話焗住朝早起身redeem

右翼可以點upgrade?
係唔係要諗玩icon?
好撚後悔無做 Lucas SBC

打多2000分咪得囉

證明儲包都多鳩餘
琴晚開12包得隻sterling

今日屎忽痕唔等開包sbc
都叫有隻值100k左右既幫補下

if pato呢

用Hulk仲好啦

redeem唔到=享受週末

做hazard sbc 用晒 alisson 同ederson，得番隻Pickford做龍，反正要重新入過，20k樓下其實邊隻好用。隻ederson 琴日先抽番黎未試真

思維正確

kep都夠

會買，用緊80都已經16場20球，
但而家6萬9太貴，睇下wl派彩中唔中先。
諗緊轉if hulk打st，但好似無見人咁用過。
有無巴打有食評

中左兩次支那狗if 真係quick sell 好過⋯

咁黑仔

Sbc

86+ 差少少中蘇9

會比人屈高波 特別係更新後d頭槌
琴晚試過比人開罰球 一斬 一頂 三十幾碼頭槌收死

唔貪
兩張if已經好開心

講開又講仲未見過蘇 9 曬命post, 係咪咁難中

有冇手足一齊all in sif lala
用過好撚勁，又易夾隊，有乜理由3萬蚊

放心，一定唔會升

上次利雲都冇人中啦

If支那中左untrade

冇c7自然少左好多人抽

等睇“少睇波，呢個邊個黎”

港姐冠軍

唔識玩唔睇波先會中

今晚紅卡我會中

補返

彩都未派 派彩驚無人哂咩

因為我未抽

Walkout中奧燒 ..

有冇法甲Rabiot 愛好者
個model 好撚大份但好靈活
熱狗Dembele 既stat 再高10cm

屌我26000幾 如果臨尾差少少跌落 rank2真係喊出黎
利申： D4 1600-1700無限輪迴緊

新手一問

TOTW係咪抽Gold packs先有？

想換走so9 自己有張藍卡迪比想用 可以點連chem

沙拿 唔換走既話可以點連 放落CAM?

葡萄

好屈

意甲混c朗 點砌最好

我都想知 唔想成隊蛆

C朗本身就意甲

袓+koulibaly=naingolan+mertens

終於做完偶像hazard sbc

想問下 我dr d6 r1 之後升左d5 如果有r1
有無d5既獎勵？

佢加托利素打防中好素勁
以前用普巴打攻中，加埋哩2個奶媽好爽

因為有同冇 差好遠 依家淨係成日用頭入波好似哂左咁 比真歷成日甩波

迪巴拉係咪一定要入

咁撚陰公
琴日是但開下都真朗古烈治

佢計你上一個星期開始時係D幾,然後獎品就係D幾。

岩岩是但開下中朗拿度

前前後後睇左成句野3次 都唔知up緊乜

我又係岩岩做，開pack淨係拎得番 100k左右

我估 " 因為有同冇 差好遠。依家C朗淨係成日用頭入波好似哂左咁。比真歷成日甩波

有啲咩而家抵入 到WL再放番出去

OTW C7

岩岩轉隊用過
太矮比人屈頭

紫巴而家個陣係點阿

D5

sif lala

新手想入坑可以點樣練起

potm lucas 同 mba 普金

邊隻勁啲...？

做乜換蘇9 用佢暫時好屈 好想中if
Btw再搭單問下Koke食評

夏殺(金卡),C朗,費高,
kante,blanc,波力克,
Maldini,李奧, Varane,紅lala

入埸轉41212，WL大抄我記得唔好PO圖笑9我

唔係有掘金大法?點解唔係全icon既?

紫巴畢業陣了

Salah好用？ wf會唔會出事？

德甲個個禮拜都係出啲廢黑
好難玩落去

仆街啲價跌到

請問下一步應該搵咩位置好？

DR 仲有幾耐派彩

邊張

3HR

掘金係快有錢，其實好累架。知道果幾位會明，夠用咪得囉，呢個陣我OK接受到架啦。

笑撚死,仲好意思講出口
偷完野話我都好大壓力架

包皮

唔加黑腸干我唔安心

rabiot tolisso 我只夠膽二揀一

賣剩兩張十幾萬既 其他都係用quick sell普金 + untrade
好似只係輕輕趺多幾千

無話好唔好意思，我又無偷無搶，用返正常途徑。
只係我個人選擇，個得已經夠用，唔需要再去付出咁多努力換返唔係太多既提升，係時候開心地玩遊戲咁解。

尋晚D杯賽唔知會唔會出MOTM 卡呢
有無巴打記得上集D杯賽去到幾多強開始出??

邊個錢多咁幫手

我見上面有巴打巴西玩呢個陣有冇玩巴西既巴打教我點upgrade隊波 屁馬同lb我知

Dv派彩抽邊個好

吹

老閪都要錢

仆街D4 rank1 已經係25730

要錢果D JJ應該得2CM

英超撚表示好想hybird利雲

利雲又係勁

琴日比人9射都入到4球

Marquinhos 好用咩

用緊Felipe

Hazard sbc過左排彩做會唔會抵啲

但係今次好多嘢抽

我咁砌

唔會中架啦

IF HULK, 唔要卡斯美路, 擺保連奴打後一格, CAM用IF TALISCA

屌 今朝玩DR 諗住追分
玩咗四場 中咗十三次柱 入咗兩球烏龍
差D有衝動DOM爛個手制

好耐無黑仔成咁

尋日中左兩張walk out

CLS 對面射親都有
逼住照燙死角 點羸

收30萬
帶價dm

點解我入唔到dr

夠快諗住轉if了

我100k都冇

打one two /cut in用咩陣好 到而家都未搵順手嘅陣

Futbin個網依家有得睇dr幾分了

意甲條後防 20皮野都已經勁到痴線

儲咗超過二十包
一隻scream版sam哥
一隻naldo
一隻小白
...

唔通你想ea 俾20隻咬人狗你咩？

你用timed finishing 嘅你都可以

龍門係硬傷

有得揀錢實揀錢

我下下綠燈r1射都唔入 直接射仲好

IF CCC尼都唔差啦

D5 21000 頂唔頂到

對親都射極都唔入

過左啦

最好就二十隻古烈治啦

算係正常龍黎，就算ddg, 古圖斯咪又係會派膠，救唔到綠燈波

而家已經21470

1包中

用過麻麻地 唔識撲波咁

4231 is a good formation la

遲d 試下up 隻呀朗做歐聯版先
有歐聯sbc 個時，張普金補多少少錢就換到
卡面靚好多

留名學嘢

英超一隻雲迪克差唔多等於意甲成條防線

仲要講緊意甲勁d

開包好似用app開靚啲

冇半身相

今集只會推薦用442, 4231, 4222, 有時可以41212
呢幾個陣
其他好多陣式都用過，不了

西甲真係好難砌
右翼 右閘 冇選擇

Kante 仲係齊頭400k
肯趺少少都即刻入貨

仲有CAM
焗住用 Modric / 古

求MK恩食評

有錢咪bale

if ben yedder

丹比利都幾勁

不嬲覺得英超同西甲最top 個幾隻係overpriced.
唔係唔勁，只係根本唔值個個價，
Benatia, Manolas 兩皮幾就有，超好用個隻基亞連尼都只係6萬幾，呢d 先係正常價
就算用華拉尼個d 咪又係會失膠波

係呢樣衰

sif lala已經升左5k

點睇Koulibaly

22600希望頂到d5 rank1 唔想再打住

用緊雲迪克配拜利
vvd真心覺得穩 高波同半單刀都追得返 係隻拜利on99成日失位

拜利麻麻？

咁前鋒用咩

右閘 if de marcos

你用以上既陣式打到D幾?

Depay 連ferkir 但卡斯要換干杜

Dr 開波走場有冇分加

岩岩轉英超玩得10場嘅感覺唔太好
一陣派彩試埋隻山齊士

有錢唔咁樣哂
想upgrade前面先

我都未搵到啱用既陣
暫時d4唔上唔落⋯
用開4411， 4231，硬係覺得兩隻翼好似廢左咁

性價比高
d走位同遠射幾好

玩中場先用4231
今集好多人都skip中場

用緊普金拜利 真係炸彈黎

咁我都係中場強d既，想問下隻翼大家會點set

想試下用451 有冇巴有review

我個隻ai控都成日沖上去搶 不過4k嘅卡唔可以太高要求啦

442感覺好怪 有時好順 有時被人封死哂傳球

icon 86 sbc又慳一隻88人

想問下做 League SBC 回唔回再本

其實所有SBC冇話邊個回唔回到本 你抽到好野咪回lol 你運氣差 玩晒成集sbc 都唔會回到本

你地有冇拎小豬SBC
16k 唔知做唔做好

Pish

cam 基沙文

吹定唔吹?大家點揀?

老閪都吹

信我 揀錢

話之佢出全qs 都揀trade

Rank 2 拎untrade其實一樣

我唔吹

呢3隻untrade
值唔值得買人做埋佢拎埋個包

D3

ps4 最近壞左唔想搞
想問下其實多唔多人玩pc?
連線會唔會唔穩定.

又唔係等個幾皮野開飯

我都係玩個下心跳感覺

呢3隻冇用 拎去做sbc仲好

25930pts mola mola

IF 利雲真係好好用

窮撚要用wass

Hybrid la

Btw Ben Yedder 打CAM好好用

PISH條撚咩
你唔返工有無錢收呀

cam griezmann if ben yedder
rb juanfran if de marcos

屌 d5 rank2 13000都頂唔住

尋晚3張walk out廢金

就係打算咁做 冇打算玩西甲英超 亦唔打算轉

請問點check自己DR pts？唔記得自己幾分

if benyedder 好用定古天奴打cam好 ?

你識炒 我淨係識抽野

隻右中堅好用？

咩陣
我覺得古天奴麻麻 唔岩我手勢可能

如果你打法多遠射就古天奴
多猜入禁區finishing 就Ben Ben

幾時到我中icon 玩左咁耐都未中

都唔錯 暫時未見佢派膠失位 係唔撞得

Fifa11定12玩到依家最貴都係中過巴爾

Fifa 18 第1包中夏神 之後到到今時今日仲未中過好野

前幾日中咗第一張walk out 普巴

過多陣又要睇人晒命 然後我自己中美職

唔計必出toty sream卡果d包 未試過中過10萬

賣coins賺錢既acc 會永遠受到詛咒

黑蘇素可以做住西甲中價翼？？

諗起就嬲
噚晚打湘南比馬 我射咗15定16腳唔係中柱就對家龍接曬
0:0頂到補時 補兩分
屌你對家射第一腳就入撚咗

準備深潛

未試過we need to talk

suarez

可唔可以再share多d
我以家D4每次打到嬴多一場就上D3時就會連輸

賣撚左普巴換返隻DBY

包你意想不到

如果隻un吹普巴賣到我會仲意想不到

接SB代打 每日4場 場均2000-2500分左右
Pc平台

洗唔洗呀

古天奴要轉位
出佢出唔到LM
好煩

玩咁多年未中過過150k既野
18 ddg 2次
19 modric + untrade 尼恩

橫掂都係打機 賺下M記錢

你唔打長波就梗係用d 4231(narrow) / 4321 之類球員距離較近嘅方便你打one-two
433拉開打唔到的

應該升級咩位置好？

UN吹咪玩多幾下

433有冇details
咩叫拉開打唔到

200萬左右，想砌過意甲陣，唔熟意甲人，有無建議

幾點有得開苞

5$場
PS4
DEAL?

你到底想砌hybrid 定意甲

郎

個市未撚跌過

小弟冇Ps 屌你

想問下大家用馬些路仲會唔會set留後?
我上網睇人地用都係衝到對面禁區

加多廿萬買隻c朗
其他是但

點改善兩隻閘嘅問題
成日跟住對面隻翼又標波 對面一劏穿 隻翼轉身一跑又追唔返
然後落底出波又俾人頂入

條後防完全放棄治療

CAM 換dby / 大力神

最後一塊拼圖

左邊唔知有咩人用 有無建議

你講邊個球員呀，同埋都未bf
無人抽包邊有人放呀
唔洗籌錢抽包邊有人急住平賣呀

呢個真

講得唔清楚唔好意思，成個陣加埋二百萬左右

係
成日頂入自己龍

馬些路留後太浪費了

唔係2點派DR彩咩?

C朗＋10隻1000蚊人

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點
你走先

幫你頂住

竟然冇人批評條防線

2點9先cut

douglas costa
perisic

你都沖緊大頭嫁啦

不如沖埋佢

好彩依家人唔多 如果唔係個邊巴打又比人屌到化
不過真係唔好再問

D5 Rank1 咩環境

轉左冬令再遲一粒鐘

Costa /
SMS/hamsik
Alex

Futbin 有
就黎22000

右閘換隻de marcos 普金版
gk換隻adan／asenjo
後備放隻wass 普金ben yedder
guedes malcom
williams lenglet

玩得

閘較stay back, conservative
team tactic縮後防線唔press

我控防中
場場比啲夏世三個啲中出 3-4粒

睇完巴打建議可能轉返4231

認真答你

200萬黎講意甲真係可以好撚奢侈

睇第一頁啦，fifa都出到19

巴打請問sms係邊隻

shadow kondogbia＋ shadow thomas partey
同佢鬥跑

對遠射有信心可以試下
451
我自己就好爽
係比人打防反要人手R2控返隻中場衝返去幫拖

要加多句 係唔包牙朗既前提下

大半隊祖記

呢個陣真係幾撚勁
2m可以有個咁既陣真係想嘔

Yes
買我朗就其他亂塞

其實200萬組西甲都好勁

唔用藍卡嘅話仲要平好多

80萬 進攻 Icon 有邊度好用

後防洗左你 700k
中場就500-600
700k執前場

DR 我揀硬吹
啲pack值75000
我先唔拎44000

呢個陣擺返41212 2牙朗包皮打前 比列錫cam
應該都唔錯

等睇中c朗

想問吓如果想hybrid 拉膠 同華拉尼 有冇計？
隻獲加untrade嚟

同埋大家鍾意用443(2) 定(3)？

5隻細哨

睇標題

每次派彩前：老西都揀trade
中完垃圾後：早知揀錢
做sbc唔夠球員嗰陣：早知揀untrade

屌梨牙

un吹穩陣

幾時先跌市

經常係咁....次次禁住打射10次最少都最多入1-2球，其他唔係柱就眉，人地一定2射2入咁

3點後跌一跌
今晚wl派完再大跌

打SB
啲電腦有一絲空位都食硬你架喇
銅卡射波射到大炮咁

又fake

更新完SB好似難打左 連續兩場超場補數比人絕殺 搞到唔撚想打

唔該晒巴打，今晚抽埋啲包就開始砌

其他銀卡就ok了
All in阿朗

俾巴斯基斯禁區頂轉身volley勁抽入左

日日問 每post都問
唔答佢又推推推推

433
fred fabinho掉位
kovacic換英撚/鏝(kdb/alli)
mendy換西甲法國/西班牙/巴西左閘（alba/marcelo/lucas)
龍換埋高圖斯/navas
應該夠10chem

係英超先貴者，又唔係勁過意西

比son禁區外倒掛入

西甲玩到灰
想轉意了

仲有40分鐘
怒抽

有冇硬吹大軍

比kroos 40碼球不著地抽死角
個龍都冇反應

鍠鐵三角
根度簡CM

參考下類近

法都好玩，再唔係crossover下

邊洗全意甲

抽包先係精髓

淨係fred同fabinho調位
右中場換費甸
龍門換卡吐咪得

各位 so7 正定 阿古獸負？

冇錢玩唔到法甲
冇尼馬包皮

抽完仲可以去upgrade

今日個server 有無好返啲？

係咪都係未出last果張swap player?

畀隊銅卡你踢唔踢得掂?

其實肯hybrid嘅話
上面位巴打我建議你玩呢隊
仲勁

if 我
而家幾錢

利申公司上唔到futbin

西甲咁先200萬多少少
hybrid埋包皮都仲得

個龍廢到

889000
咁唔好偷懶上連登啦

推推先

魔迪唔好用
用拉基迪仲好

差啲一拳打爆個moon

人地靚波喎
抵輸啦

電腦黎 絕殺左

今次1001 唔開Po一世抽中支拿仔

d4 rank1 untrade packs 太吸引啦

呢隊9成似我個隊
主要唔同係用緊呀朗打st

Pack 黎講，d4 rank 1 靚過哂d3 rank 1-3,
無咩事真係唔好打上去，難又難打左，獎又差左

等抽UN吹 抽包先係最開心

唔係嘅咁我每個禮拜都keep到 rank1， 呢個禮拜升d3

untrade 如果抽到重覆係咪即係咩都冇

拎做左sbc先

我會拎d 重覆廢金做黃金upgrade

唔係幾好撞......

If唔知點

諗起我ucl抽到2張卡華積

有冇人做拉膠但搭ddg？有冇功課抄吓

Scream Koke 廢到
90 Pac 都好似特別慢咁

小

上星期中左隻IF ZHENG LONG

前缐終於攪掂

仲有 22 萬 upgrade 左後先定龍門先，因為想買埋黑卡 Manola

左閘>龍門 如果以你依家個陣

就1001冇人推

準備

龍門唔洗理都得